何妖證據確鑿！

翻看何君堯的 Facebook 專頁直播，他在本月 15 日直播時，一開首就譴責「反送中」示威者，提及兩周前的上水和沙田遊行後示威者「搞搞震」，導致警民衝突，他指責他們為「狂徒」，又稱如社會向這些「黑勢力」和「恐佈主義」妥協，香港就會「玩完」。

其後，他表示「歡迎」示威者到元朗，他形容 27 鄉是「重兵」，若示威者入來，鄉民也會「有些作為」，「歡迎佢地來，來到會點呀？會招呼佢地」，他們「多多來」就「密啲手，將佢打到片甲不留」。
七一衝擊立法會令他心感氣憤至今難平，他呼籲其他建制派朋友不能再「姑息」、是「行出來」的時候，又進一步向特首「獻計」，鼓勵鄉議局動員 18 區成立「民團」，以四人一組，每區有一百組，即是每區有 400 人他們是「機動部隊」，當「一方有難」就「十八方呼應」，「這是必須要做的」。